# dda
Collaboration tools Dicuss, Decide, Action

# bugs 
[ ] 
[ ] 
[ ] 
[ ] 
[ ] 

# todo
[X] afficher les propositions dans le search
[ ] faire un scenario facile pour ajouter des propositions en 2 input titre + desc 
[X] show my dashboard icon tiroir
    [X] design for a dash board view
        [X] design as columns
        [X] show hide list title click 
    [X] click proposals open preview
[ ] show a dashboard by type + id : 
[ ] show a slugs dashboard
[ ] show a room : 
http://127.0.0.1/ph/dda/co/getmydashboardcoop/room/5c08c8e7539f22d5688b4574/proposal/5c08c9a7539f22e7688b4569
http://127.0.0.1/ph/dda/co/getmydashboardcoop/room/5c08c8e7539f22d5688b4574/proposal/5c08c9a7539f22e7688b4569


[ ] get all scripts working 
    - /dda/co/getmydashboardcoop
[ ] get all create forms working
[ ] change links in co2 to point to dda module

* wishlist
[ ] proposition par territoire


## Formulaire

`proposal.js` : crée une sondage dans un espace CO
`survey.js` : crée un sondage sur le live


## A Faire :

- [ ] Déplacer la class `Survey` dans le module `dda`
- [ ] Lorsqu'on l'on n'est sur une proposition (espace co), si on reload la page , l'espace co ne se charge pas
- [ ] Déplacer les dynform `survey.js` et `proposal.js` dans le module `dda`
- [ ] Proposition , les commentaire ne se charge pas 
- [ ] Amendement apres ajout ne se reload pas  

## files and structure 
modal > #modalCoop
left menu > menuCoop.php 
    rooms List > roomList.php
        new room > dyFObj.openForm('room')
content section > menuRoom
